急 太子暈咗個男仔上左A473救護車！

記者跟唔到上去

推

唔可以比黑警封鎖消息

一定要冇事